Documento gerado sob autenticação Nº QTF.151.434.2CV, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6904                  de  05/09/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°27128,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BRUCE BARTHOLOW DUNCAN (Siape: 0356900 ),
 para  substituir    BÁRBARA NIEGIA GARCIA DE GOULART (Siape:  1716871 ),  Coordenador  do PPG em
Epidemiologia,  Código  FUC,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de  30/08/2016  a
19/09/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 21 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
